其實今次時代革命冇得完 大家準備好下一波攻勢未

依家場運動睇落去好似靜左
其實係入左建設期
民主工會成立
地區組織隨區議會大勝後慢慢成形
建設真正香港人經濟圈
勇武地下化
抗爭者支援組織等

但係, 暗潮洶湧
下一輪18區遊行可能再黎
新狗王隨時會變返強硬路線
張建宗之政府總動員
秘密警察大增
臥底常態化
加強學校工作場所互相監控同篤灰文化

問心果句, 睇到好多朋友開始入返6月前既生活, 未必係壞事
但係如果6.7月果時好似依家咁人手一個豬嘴,
6月果時唔洗一放煙就敗走
721第一次叫光復香港時代革命時係1212向前衝唔係向後退
728畜龍第一次衝警盃唔洗可以救返唔少人

未雨綢繆, 好天斬埋落雨柴好重要的

和理非, 除左平時文宣遊說
屋企有冇準備好一套裝備, 必要你自己都化身勇武?
有冇準備好物資同支援, 比隨時落難既勇武?
勇武, 狗仔係狗屋入面做GYM果時, 你地有冇操練?
平時有冇研究地形, CCTV位置同逃生路線?
有冇研究開裝備, 準備個好頭盔好眼罩唔好比人爆頭爆眼?